[on9校長]家長抗議BCA校外燒試卷 校方報警稱縱火 消防無奈

罷考BCA公聽會家長的伍嘉儀和補習老師王曦彥到嘉諾撒聖家學校（九龍塘）門外，表達對BCA的不滿，伍更帶同未升上小學的女兒到場，但在剛掛上「罷考BCA」等標語時，就被學校校長邵苑芬阻撓，把有關標語撕去，並且拍片，旁邊一男老師亦舉起相機拍攝，稱拍片為了有證據證明有人犯法。

期間王曦彥按原定計劃在化寶爐中燒BCA試卷，有自稱老師的女士報警，稱有人在學校門外縱火，及後有三輛消防車到場，消防員發現事件後表情無奈。

邵苑芬沒有回應記者提問，亦無回應王老師及伍女士質問，僅對回校學生稱「小心啲，你哋都知佢哋好暴力」，並在警員未到前多次催促女老師再次報警。事後在看到三輛消防車到場時，打電話指「係家長報警」。

伍女士回應指，覺得邵校長小題大做，浪費警力，她指自己是在公眾地方、紅磚路上，在化寶爐中燒試卷，「我哋只係喺公眾地方發表對BCA嘅不滿，呢到唔係校長管轄範圍。」

邵苑芬撕標語後，有家長稱他們在學校門外示威「搞到人」、「好過份」。一班老師在門外拉起人鍊，間開一條路讓學生進入學校，期間推開記者，以擴大範圍。

香港d教師只反對基準試既姐

有無得告佢濫用緊急服務

最緊要出糧準時 暑假買到平機票

消防員發現事件後表情無奈

記得當年推出個時個個都反對

怕考試既人去教學生考試

一d用都冇

咩國教 23條 普教中 佔中 冇教師組織發過聲

見到尋日推班細路出嚟見記者，話好想考BCA就噁心
好似北韓人喊住話我愛金正恩咁

見到個化寶桶班消防應屌左聲

咁鵝頸橋日日都被縱火，仲要對面就係消防局

事不關己

校長教畜都係垃圾
人地對面大街燒衣關你撚事

香港人一味譴責人抗爭暴力，
到人哋靠暴力爭取到你想要嘅嘢就唔出聲，做FREE RIDER。

番工放工出糧旅行
其他野 wfc